人生係咪點都要讀返個大學

小弟自小不無學術但近來發現大學生活多姿多彩，因此有意讀返書，你哋覺得點？

ok

學術問題一律建議退學

學都未返，退乜嘢

IN HKUST; ALL TRUST.

大學又多女 梗係讀啦

Hku原來好多靚女

Regina

社會大學就已經ok

正常啲得唔得

睇咩系者 豆系你讀2個都冇用

樓主有社會工作經驗，入到去贏過晒入面d死o靚仔，年紀又成熟d, 本身有返工又儲開多d錢使錢豪好多，建議你買埋架車，入到去仲唔比你食晒d女？

大學多有錢仔

係

讀傳理/翻譯
開後宮都得

Push

我就係諗住讀呢啲文科多囡到不得了

肯收你？

你聽邊個講

Hku個啲唔係咩？

University of the people

肯呀

Nonono

係多啲既 但有啲u都絕對唔多有錢人架

你話入就入？

例如？

Bu一定唔多有錢人 之前有survey證實過

嶺大中大？
窮撚落後地方

感建分
學建輟

讀學位課程 ≠ 讀大學

我真係唔明點解中大會多基層

我講緊讀大學。。。。。

直接讀master或以上

羅范

如果係為體驗 同錢多 咪讀囉
始終讀書有時辛苦過番工 背野唔係個個叻

如果係為前途，非專科就算鳩數啦

大學至少有3分仲要還學債

食唔小

Carrie 同regina 3 p

無所謂

如果係貪圖校園生活建議你唔使啦

樓主寫野有語癌 仲話想讀傳理翻譯

到底你係想
1.讀返個degree
2. 讀過大學

一直講緊大學呀白痴仔發雞盲仲笑鳩人

想讀邊間

樓主唔係想講ou都係大學嘛

我不肖呢啲學校

幾歲

點都起碼KCL啦呀嘛

University of single and toxic

講得好

讀黎做咩
之前隻長天傳銷狗咪又係讀中大

社會大學

你喺外國？
KCL聽人講啲老師好廢

連登覺得任何學校都係令到佢地懷材不遇， 鬱鬱不得志的地方

大學生活有啲咩咁多姿多彩

返學溝女爽呀

King’s college London

要個名咋嘛

要生活多姿多彩, 樓主讀恒大算啦

係不屑呀 不肖子

Student satisfaction 超級低

好慘遇唔到貴人

唔係
詳情參考習近平

多大陸妹讀 可一戰

你拎學費去享受人生更加多姿多彩

名都叫g5

為溝女就唔好讀
為知識都唔好讀 自己睇書都得
為沙紙先去讀
讀得就唔好摺 但唔係上莊
參加唔同既活動
去交流又好 去比賽又好
盡量用大學既資源

你一係太毒，一係就無讀過

番去讀小學先啦

係不屑

啱

屌，食女就食女啦

Oxbridge, IC, UCL, LSE, 當Oxbridge係一間，比埋Warwick你
點樣叫G5

啱準備小學入學

London g5

係呀咁點？你唔屌閪嘅？

一個兒子已經屌打樓主啦

兒子日日屌緊唔同嘅閪樓主仲返緊工比老闆瘋狂中出

夠轉數

睇你有冇需要姐

樓主好勁的？

邊個話大學生活多姿多彩？
樓主係咪睇得太多港女ig po睇壞腦

上莊住hall嗰啲你都係想cow女啫 要cow女嘅話係邊度唔得 點解一定要讀大學

對大學生情有獨鍾

簡單啦 返左學再退

On9

無搞臭我母校

KCL usb

識食梗係食中學生妹 大學生已經無咗嗰種年輕肉體嘅感覺

你去soas 仲多女喇

真
八大全部都係表面多姿多彩
實情忙到仆街，日鳩日都deadline midterm exam
8分chur 2分生活

去移民好過啦
香港已經玩撚完
到時個個學生都係支那新移民

咁不如你讀nursing幼教好過
仲多

對中學生無感覺

Nursing 無興趣

人到中年 有事業有閱歷有性技巧 入到大學真係食唔停

Ft degree 先有大學樂趣

因為有cu engine呢科

讀大學可減肥

On9
上zoom 咋

咩叫豆系

大學生活唔一定多姿多彩架巴打

我就係要ft

我代表大學多謝你果30萬

其實你係為左挽先讀啫，留番啲讀書錢去挽女仲好啦

Carrie

其實，唔一定讀大學，我覺得只要揾到自己中意又有興趣，再將佢變成自己事業，人生先有意義。

我外國畢業返嚟，接手屋企生意先發現有啲朋友做自己興趣嘅嘢，過得好開心。之後同佢傾完先知”做自己有興趣嘅嘢係有幾開心, 人生先有意義”

其實好迷惘，我仲未搵到人生嘅意義

人生係咪點都要讀返個大學 X

人生係咪點都要出國留學 O

唔係 命裏有時終須有命裏無時莫強求

其實問返你自己，究竟自己對咩有興趣。讀書唔係唔好，不過你衡量下究竟讀完之後你嘅生活係咪你想要嘅。

我建議諗下以前嘅你，個陣中意嘅嘢(可以多過一個) ，依家仲有無興趣？

如果for 生活多姿唔洗再讀
你年紀大人一截唔會入到圍

真出嚟做嘢就發現原來香港到而家都仲係好封建
覺得你浸過咸水，話知你去讀左咩野雞大學，返到香港都會升價，啲人成日話而家啲公司好醒HR識分，現實係2021都仲係咁

大學痛苦到仆街，asg presentation exam 地獄，隨時自殺都似

University of Stress and tension

呢樣我都唔排除

要做功課又要考試 到時你又叫春
交咗學費 退又唔係
繼續讀又辛苦

崇洋呀嘛

真係搞唔掂好迷惘

如果純粹係覺得要享受大學校園生活
坦白講20尾30歲後讀有啲無謂

種建歧

留過學 = 屋企家底唔差

我識有個留學生都係住公屋

住公屋唔代表無家底

幾碎先

20頭！仲要好頭個隻

讀黎為咩先？做野好啲？

為沙紙不過事實係連個學位都唔q值錢

連登答案：非專業，一律ACO師

多姿多采
唔洗一定讀大學
你個人夠外向去邊度都得

唔怪得53歲（破產）

你冇大學你想搵份正常工都難

大學生活多姿多彩
真係有人信......

頭你老母閪咩 答21 22 23 好撚難為？
你咪撚讀大學啦 影衰哂

咁真係二十頭仲要好頭

除非職業需要，如非必要不要浪費自己時間讀大學

大學係為讀書, 如果為左玩同溝女你可以唔洗去

gay佬都多 溝唔到囡可以試吓男的 不會懷孕

係，試下唔同文化，同中學差好遠，做 project同唔同人合作

不過用接近200k 旨在溝女都幾貴

非專業未靠下大學個名

真
大把人住公屋但大陸幾層樓
住公屋唔等於真係窮

Hku個班睬你都有味

Why

有錢咪去馬囉，但你諗住讀咩先？

英文系

會有好多囡囡，去食啦

中大都多
好多名校升上去
而名校多數屋企都有d錢

點解啲女咁中意讀呢科

酒店bbq果d囉姜生呀

入你個系

祟洋呀嘛，又唔使用腦，language科係靠語感，計數programming呢啲要用logic去思考

臭到仆街

你講到好似你讀過咁
但既然你咁清楚、咁了解，仲洗咩讀返大學

好撚串佢哋
利申讀過溝唔到

咪學埋啲支那嘢，on9當有趣

你1822去讀就多姿多彩 part time 就由佢啦

咁咪串返佢

講到尾 你都係想屌閪姐

你有冇讀過u? 知唔知現在好多靚女會有仔揸架靚車送返學。

Reginalegs

傳銷狗： 好彩當年入唔到大學

讀醫嗰堆基層極有限啦

2019年開始冇大學生活啦

多女有乜用？大學好似補習社咁，上完堂就走，一星期後見

我大學無女，出嚟做嘢先有。
大學拍拖嘅，差唔多出嚟做嘢都散。

傳銷狗生意佬嚟架人哋

其實你年紀突然大過人
但係又同人讀同一個degree
應該會無乜女理你
利申 文院女

但係我靚仔

睇你個人性格係點
唔識同人相處/毒其實可以唔駛諗校園生活

真

大把錢為女就讀乜都得啦
識講野就溝到女
有車會更容易
不過建議操fit少少 sporty啲會好啲
多數都係鍾意陽光型
唔好成個毒撚咁就得

Btw而家讀未必有女
全部都用Zoom

哦

真不過再遲落去又大一歲

你試下讀engine science
由開sem 做功課趕deadline 做mid term做撚到完sem
Social ?
留返係sembreak玩下ocamp 可能得既

珍
入中大更稱心

嘥氣啦咁大年紀仲講感受

過咗黃金歲月18-22歲，根本感受唔到人生只得一次嘅感受，因為你唔會仲帶住18/22嘅心態去做人做事

University of Sunshine and Tomorrow

係人地多彩多姿 唔係你

大學學位係人生既基本野, 你話使唔使

真 比咗錢唔好浪費

唔使，藝術館就係我既大學

入大學, 主要係建立將來既人脈基礎

真
傳理真係好多女
大部分都唔差

中學都太老
應該食幼稚園生

當然，大學生最撚開心

幼稚園太老
應該食產房個啲

佢意思係問你，你讀大學係純粹想攞個學位，定想體驗大學生活

讀過大學咪攞degree